有扁平足，請問有咩皮鞋可著？

如題；
定係要去到隔離POST 2K以上既價位，先有啱扁平足人士著既皮鞋？

着鞋墊好過啦

Dr kong

整鞋墊快過你搵鞋

請問有無推薦
用緊dr kong鞋墊，感覺效用不大，波子骨會痛

我係去dr kong做倒模鞋墊
幾嚿水真係唔好慳

我係旺角整二千幾一對。值唔值就見人見智